[PS4]fifa 21 pro club招隊友

球隊宜家D10
輕鬆玩，輸贏唔緊要
肯開mic交流，唔亂call波同亂扭
謝絕球王
有意請留tg，thx

希望搵長打隊友 慢慢夾上去
開波時間:2230-0100

使唔使晚晚都on？

唔使，我哋都唔一定晚晚都on

可以

有咩位

夜晚12點幾會唔會有隊跟 返工收工時間夾唔岩班fd想玩都無人

Part time中場中/中堅/閘

Thanks

前場任何位置有玩開上年最高玩到D1🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

慘

Hi 有ps4未

]

Prefer 中場, 未必用到mic